我成日淘寶同集運

上面個地址清理有d煩

92 93 三罷拆黨鐵

屋企廚房幾大?有冇咁多嘢買

1

2

3

想問下自提點同送貨上門邊個好

4

5

呢排都唔想淘

6

樓主用咩集運公司